講話咩警犬會係連登摘名

驚閪咩，現場都去過仲怕撚你班狗拉人啊香港公安，我屌爆你地個老母垃圾爛臭閪啊

屌你老母

屌你老母死黑警 拉鳩我囉

想嚇啲唔敢出去既屌你老母死黑警

驚閪咩…聖誕上連登比人擇名我就驚啦

HI 我係阻住盧卡古

仆街呢個真係得人驚啲

擇撚完名仲要開po一個一個咁恥笑…
屌你老母諗起我就心寒
btw…警犬我係未諗到個名呀

毅進仔學人玩白色恐怖，做狗就翻去奶林鄭屎眼啦我花雖豔麗係度屌哂你地老母個流膿臭爛性病閪啊

珍惜我地嘅言論自由
屌佢老母臭閪

人民公僕，人民公敵就有佢份